連登有無人聽john mayer

聽完new light 就停唔到聽佢啲歌

有無人知有無咩歌手都係同類型 想講李榮浩既可以出番去

Jack johnson

其實呢啲歌手算係咩style

Soul, r & b

推

方大同?

識聽john mayer既
緊係聽埋bb king

Still feel like your man

手足！

勁鍾意佢 New light個mv好可愛

Slow dancing in a burning rm

stevie ray啲野都正

So we keep on waiting, waiting, waiting on the world to change

近排冇乜聽新碟，但隻battle studies同continuum J到出血

深夜聽真係一流

深夜又係聽歌既時間

Dreaming with a broken heart

超超超超鍾意FREE FALLIN

agger

Who you love

you love who you love ~who you love

聽吓佢偶像Stevie Ray Vaughan 啲歌: Lenny, Tin Pan Alley, Look at Little Sister, Pride and joy, love struck baby，上面都有巴打講 BB KING: thrill is gone, how blue can you get. 我自己有時會聽埋 Gary Moore: Parisienne Walkways, Still got the blues; Eric Clapton, Elvis Presley 同 Buddy Guy 啲歌都正

唔blues 嘅話就聽U2 同Keith Urban 啦。Shawn Mandes 嘅 ruin 都可以聽一下

我好似興奮得濟

You'll be a bitch because you can

好多